【1q題】 估歌名

有條友入咗間商場7仔買杯面 ， 倒埋熱水諗住堂食 ， 點知店員話夠鐘閂門 ， 條友突然唱歌 。估條友唱咩歌 。

第一次諗1q題 答案差勿屌太大力

3頁問估